「唔撚係掛」支共對內洗腦話啲醫療資源會優先分俾香港

屌，咁點解我一個都買唔到

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

Push

又吹水話救左香港
但咩都冇

最痴線係連有D香港人都信，真係痴鳩線！

一定要文宣番去大陸

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

雖然中共垃L圾又搵香港做箭靶，作為香港人我亦冇興趣食中国製嘅屎，但都好想同翻牆嘅小粉紅講句你地做順民嘅結果就係連屎都輪唔到你食

膠化呢啲宣傳佢好唔好呢?齊齊感謝中央政府,感到特別特別的幸福
不過都有可能係中國紅十字會個班友落完格想轉移視線